睇戲遇到d死廢中廢老真係唔屌唔得架

是咁的
早幾日去睇孟買酒店
一早買定皇帝位諗住可以歎足全場
點知有兩條死廢中兩公婆坐我隔籬
遲入場都算啦
坐低冇耐就話「下乜印度戲嚟架？是但啦」
我心諗孟買唔喺印度係邊度呀

個死廢嬸坐我側邊
一路睇一路依偎住佢老公做旁述
見D恐怖分子射人就「嘩痴線架」
電影海報大大隻字寫住恐襲你expect d乜
孟買酒店唔通係孟母三遷續集講孟子酒店風雲咩

睇到D恐怖分子混入人群入酒店佢就「哎呀佢地幾個都係架」
坐我隔籬個女仔頂唔順就Shhhh咗佢一聲
點知條臭閪都唔收聲
D恐怖分子係酒店大開殺戒就不停「痴線架」「好恐怖呀」
我忍唔住就爆咗句「唔該唔好嘈啦好冇呀」
個八婆俾我嚇親，講完一句「唔好意思」
同佢老公咬咗陣耳仔，之後就掉位坐佢老公另一面
我眼角望到佢老公間唔中就睥鳩我
好似係我錯咁

到完場著燈，條死廢中想睇清楚我咩樣睥鳩住我
我就屌鳩佢「睥完未呀」
我隔籬個女仔又幫口「幾廿歲人睇套戲仲嘈過d小朋友」
條死廢中嬲到出煙又唔敢出聲

大快人心

發覺愈嚟愈多廢中為過日辰
恃住自己睇戲有折
劇情簡介都唔睇就買飛入場
成日睇到一半唔岩睇就走

好心就取消廢中廢老優惠啦

D廢中點解咁喜歡旁述
究竟係咩心態？
覺得自己俾咗錢就可以當自己屋企？

又諗翻起God bless America入面戲院場戲

d死廢老係溫室生存得太耐真係唔驚會有癲佬懲罰佢地

其實好似的士判官咁
拍返套戲院屠夫 教下班撚屌睇戲禮儀

有冇識到隔離個女仔？

冇

浪費哂機會啦

佢地真係好討厭